多人對戰有delay，點分硬件定wifi有事?

ching求指點

我會delay個陣開工作管理員睇下咩事